有無人從來未做過冬

唔知有乜好做 咁鍾意做 去做中國人啦

我同你做愛

做冬都要記得身在牢獄嘅手足！

啱聽